Lingu translation interview

有無ching知道個written test同interview係問咩同關於乜野？